藍田上空有直升機不斷盤旋

依幾日都有直升機經過 好大聲 但好快走
依家係keep住係上空盤旋
有無手足都聽到或者見到

極嘈

觀塘聽到好撚大聲

我仲以為我聽錯，但又望唔到有機

有

嘈到仆街,但又睇唔到係邊

好似呢兩日都有

我都聽到 但係望唔到 仲吵緊

啱啱喺觀塘

唔唔kt走左 停留左2min

啱啱

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

有人大叫有軍機

好撚嘈

大量警車沿泳池方向走

早幾日都有
啱啱都聽到有好撚嘈

投鳩訴佢阻住人訓教

依家樓下好似有人吵緊

宜家?

9月5號（六）大約2:45pm-3:00pm都有
架直升機低飛而且停喺空中嗰度
不過嗰日冇人開po

我上面張相就係10月5 3點左右影

邊到

頭先嘈左一陣